覺唔覺唔靚既女仔有時都好吸引？

樣唔靚，身材平版但講野溫柔細細聲
通常男仔都唔捨得鬧佢串佢
佢一喊就覺得佢好慘好可憐，忍唔住哄返佢

係咪有時覺得佢地好吸引？

因為我身邊有男仔係咁

好吸引，夠溫柔就得
唔吸引，都係睇樣/身材

肥豬熊貓王 呵呵

唔靚唔等於醜呀ching

點為之唔靚先？有d真係好撚樣衰

普通樣 正正常常但你唔會話佢係靚